{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(상동) 제니스"
    },
    "text": "客室はチェックインの際、状況によって割り当てられます。 ダブルルーム予約時にバスタブのない客室に割り当てられることがあります。 基本規定によると、現場訪問決済時に10%のマイレージが貯まります。 また、宿泊利用客は朝食サービスを受けることができ、様々なメニューの朝食が提供されます。 朝食時間は07:00から09:00までです。 無人精算機が設置されており、地下駐車場の無人システムで便利なチェックインが可能です。 客室は基本的に2名基準であり、時間や人数が追加される場合、追加料金が発生することがあります。 ロビーや全客室では無料でWi-Fiをご利用いただけます。 また、求償権請求者がいますので、新型コロナウイルス感染症の感染者や接触した方々の利用は制限されることがあり、損失に対する求償権を請求できることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時に客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際、状況によって割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ダブルルーム予約時にバスタブのない客室に割り当てられることがありますか？",
            "answer": "ダブルルーム予約時にはバスタブのない客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "現場訪問決済時にマイレージは貯まりますか？",
            "answer": "基本規定によると、現場訪問決済時に10%のマイレージが貯まります。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用客は朝食を受けることができますか？",
            "answer": "宿泊利用客は朝食サービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "無人精算機はありますか？",
            "answer": "はい、無人精算機が設置されており、便利なチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の時間や人数は可能ですか？",
            "answer": "時間や人数が追加される場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーや客室ではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ロビーや全客室では無料でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の感染者や接触した方々は利用できますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の感染者や接触した方々の利用は制限されることがあり、損失に対する求償権を請求できることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 387
    }
}